R7000 ROUTER問題

部野買左返黎年幾
呢排開始2.4GHz 既由以前有百幾Mbps跌到而家既十幾Mbps
而5GHz既就冇事
可以點搞先令到2.4既去返百幾既水平
問多樣 google睇 2.4既穿牆勁過5 但係係房2.4近乎收唔到而5就收爆 又係點解

補圖

買過部

Reset

可能周圍d 人撞channel
你手機裝wifi 分析睇睇邊個少人用